MSI無線充電魔法陣

Runes採用的Qi規格，支援iOS/Android系統，最遠感測距離是8mm。魔法符文、圖騰、六芒星和龍魂Logo具備LED燈效，都會在接上電源、放上支援無線充電的行動裝置後，從最外圈開始亮起，一路朝圓盤內部邁進。

中二病發

J 出血

盧恩文字用錯配搭 撞邪就hihi

魔法陣好似好耐之前就有架啦

RuneScape